唔好三點衝阿！！！

暫時見到好多人走去買資源
未齊人 未係最佳時間阿！！

[文宣組求散播] 聲明